無懼國安法西九龍「和你lunch」 市民呼籲：今晚維園見

無懼國安法西九龍「和你lunch」 市民呼籲：今晚維園見

市民在圓方商場和你lunch。

【14:05】市民最後以「平反六四 今晚維園見」口號作結，結束「和你lunch 」活動。
【13:56】揮動旗幟的市民離開演薈廣場，返回商場內，繼續喊叫口號，「釋放義士 還我公義」、「7.21唔見人 8.31打死人」。
【13:39】數名市民到達演薈廣場，高叫口號「一息尚存、抗爭到底」，「平反六四 刻不容緩」、「六四 維園見」，圍觀的市民聚集廣場位置，部份跟隨叫口號。有市民揮舞一支疑似英屬香港旗。
【13:30】市民乘電梯登上各樓層，繼續叫喊口號，「為仔仔孫孫平安 香港人加油」，同時高舉「五大訴求、缺一不可」的手勢。由於正值午飯時間，不少上班一族圍觀，暫未見有警員到場。
【13:20】約十名市民在圓方商場「遊行」，並高唱「願榮光歸香港」，高叫口號「光復香港 時代革命」、「五大訴求 缺一不可」，有市民喊叫「黑警害死香港人」、「全民三罷」、「香港人加油」。

中共通過。。。。。。。。。。。。。。」，繼續發聲抗惡法。

-----------------------------
打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新
-----------------------------
你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

市民高舉五大訴求，缺一不可手勢。

有市民揮舞疑似英屬香港旗幟。

隨着午飯時間過去，圍觀市民逐漸散去。

市民慢慢離開廣場。

市民最後以「平反六四 今晚維園見」口號作結。[/quote]

維園見

睇立場話維園足球場比狗封左？

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

太多人入唔到維園係咪即係要企出， 糖街， 記利佐治街， 高士威道， 興發街 ，電氣道嗰啲 ？

Ok, 我企呢啲位無問題， 如果入唔到維園既話。

再唔夠企就企出軒尼詩道都要㗎啦， 我都無辦法。